大家做左幾多年野？目前人工？

如題

做咗5年野
平均每個月要返200個鐘
每月4萬左右

樓下吹水大會開始

Ching做邊行 咩學歷

一年
二十萬
職業 兒子

Ching 上年先俾人收養？

27 年 中途去咗讀兩年書

89k basic

Rap

10年 萬九。

死之前留個code thx

5年，年收入650k

好多人慘死

12 年 73,775

吾怪得個body甘似水卜

叔叔你好

1年
35k

4年 51k

5年 19k ugrad

朋友：45k. fg 依家50
我 ：20

巴打你好

做左5年野
人工3900
利申古代人

Point 33

1年
33k

三十幾年
喺英國除返開一個月14萬左右稅前
仲要合約制每5年搞一大輪選舉先有得做
無連登仔咁叻

咁即係每日 OT 粒幾鐘？

4年 60k it狗

5年 33K

8
300k

1年半 35k

8年，5天半長短周，42K。

3年半 17.2k

就嚟5年
$21k

3年半
23.5 K

2年 83000/m

4年幾
$0K

2年 58.5k

5年82k

2年700k

香港冇窮人

3年，23k而家

2005出黎做嘢
而家 60K

連登果然個個都係人才
個個都咁高人工
睇完搞到我好自卑

利申：2年 15k

其實真係好撚無聊，成日問人地人工幾多做乜春？？

做刀手？

5年 12k
夜更保安師

big4

9年 5xk
每月工作時數應該唔夠100個鐘

上年先出世

就3年
21k

4年22k
我係垃圾

快2年，16k人工沒變過

5年 19k

1年半 30k IT

15, 人工係最低工資

1年 16K

收唔收契弟？
契妹都得的

利申 有棍絲

邊撚度有深層次矛盾啫，個個都Fat fat

人工一萬

12年 23k 一個月返15日左右
低學歷

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO師，月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

文員仔拎緊13k

25歲 做左8年 300k

50k fg 應該有錢途過小弟

15000
5年

永遠唔會有行業職位post
利申會自爆唔答

議員

全部無糧單

28 萬四

lm